大師李居明：10月10日係特朗普病情的大難關

美國總統特朗普在周五凌晨社交媒體Twitter表示，自己及夫人梅拉尼婭確診感染新冠肺炎，指二人將一同進行隔離及康復的療程，並會一同跨過難關。白宮醫生指，二人情況良好，並會在白宮隔離，特朗普在隔離期間仍會繼續履行職責，工作不會中斷，但原定到佛羅里達州的競選活動將會取消。

特朗普確診新冠肺炎，其實早於6月時，堪輿學家李居明已經有此預言，李居明表示特朗普所坐白宮辦公室的方位是坐南向北，今年南方行二黑病符位，對健康不利，特別在西曆9月7日至10月7日再飛臨五黃煞，將會遇上｢二五交加必損主｣的處境，特朗普確診新冠病毒，不幸言中。而74歲的特朗普高齡兼過胖，正處於新冠肺炎最危險人群類別，情況令人擔心，李居明就話11月3日的總統選舉對特朗普非常不利，若他能延期4日便有勝算，另外「丙戌月」還存在特朗普生死搏鬥的變數，10月10日將會是特朗普病情的一個大關口

2020 年 10 月 03 日

難關已過

出嘢架嘛

佢次次講親武肺都有笑料

係咪粵劇特朗普2 d劇情
佢係咪編劇當左占卜

呢條友set個風水怪陣攪到人地層樓變銀主盤

粵劇特朗普

玄學界蕭山

殤台三寶：

尾姐藍永風水佬！！！！

得不到分數

佢之前夠話梁生會連任啦
（喺商台講）

侵侵隨身有龍珠卡抗疫。唔怕唔怕。

美國手足

呢條神棍係咪有咩家底可以玩咁多年風山水起

呢個神棍都係返去做大戲啦

聽講同尾姐一樣，埋到何老闆堆嘅家臣咁囉！！

而藍永就有契媽高靜G！！！

//英女皇伊利沙伯二世前日90歲生日，英國駐香港總領事館更在facebook上載英女皇的出世紙，同時在附註中指，英女皇是在1926年4月21日凌晨2時40分出生。《蘋果》根據有關資料，特地找來玄學家麥玲玲看看「事頭婆」的命格。麥玲玲指算命是計算當地時間，發現事頭婆屬金，春天出生的她財運極旺，一生衣食無憂，是大富大貴之格局。

麥說英女皇的出生為魁罡日，有領導才能，受人敬重，「佢有兩個魁罡星，有一個已經好貴氣」，但她說魁罡星很霸氣，個人獨旺，子女及兒媳關係則會較差。//

所謂輿學家都係大概咁樣既貨色

中國人到今時今日仲信呢啲
真on9

幣！計漏左時差

大師